拜登上台之後 中國武統台灣機會率高唔高？

有朋友準備移民去台灣 收工果陣傾起依個話題

唔高

唔高，靠嚇就得，打? 無可能

叫滲透咗嘅台奸逼宮
1分鐘搞掂

武統就未必
但肯定不停搞台灣
搶到技術以後就少個弱點，唔使怕4年後pompeo同pence出黎選

差婆代做總統後就非常高

點解呢？ 如果打可以得到台積電 而且拜登咁親共 未必會點幫台灣

拜登如果上台 美國就係既成功例子 唔需要用到武統

借啲意滲透下, 唔小心過左啲技術俾強国, 冇左護國神盾台積電已經仆得街

文統左美國

要脅China Joe 去勸降台灣就搞掂啦，仲洗打？

就算打都唔會拎到
唔通打台灣會開大門請你入去接收台積電?
炸左佢都唔會益你啦下話